其實女人有冇胸毛

會唔會係波罅到有幾條毛

(.)|(.)

唔會 但我見我ex 圍住lin有毛